取回主動權，提出條件“延任”立法會（並非“加入”臨立會）

取回主動權，有條件延任；

提出6個月内普選，否則總辭！

既可平息兩派極端選民意見，亦可化解中共離間選民之計，更可有理據令國際社會，及五眼聯盟對中共給本港今年内選舉要求。

Push

五大訴求咪有普選立法會囉 發咗年幾嘅夢？